“721 Yuen Long Nightmare” with English subtitle

The night of the police started co-operate with gangs.

7.21 nowhere to be found

8.31 beat us to death

Pish

seems good

push

Who made the subtitle? You?

no.

Another subtitled bt RTHK.

推

Push